我真係接受唔到同性戀囉

兩個男人拖手打茄輪
我真係想嘔

咁sheshe呢

又唔係錫你 關你咩事

咁煙剷食煙關你咩事

有人射親你？

佢噴唔到我,我食唔到二手煙既關我咩事?

我真係接受唔到啲人接受唔到同性戀囉

即係噴到你就關你事啦慒撚
而加就係見到d死gay佬摸手摸腳
搞到我想嘔

慢慢派膠啦柒頭

噴到人係可以告襲擊
gay佬摸手摸腳你咪試下報警求助囉

原來食得煙多真係變弱智

所以唔牽涉法律就一定要接受
Goodest logic
Btw牧師竟然無野講到要講法律
你條撚樣低質到一個點
唔會再覆你

所以你老豆生左個智障仔出黎

關我撚事

接受唔到咁唔望咪得囉

比煙噴咪無撚抖氣咪得囉